上咁多年論壇 大家可以總結到咩技巧/風氣現象？？

要吹捧一個人
唔可以太直白
即係吹捧某明星球星
要用其實美斯真係吹撚大左
通常下面回覆 好多會狂讚佢
但你直接讚佢 下面會好多人反駁
好似錢嘉樂
d人問佢靠咩搵食 果陣好多人講佢威水史

因為人總係鍾意包拗頸, 要顯得自己好出淤泥而不染 與眾不同 有主見

呢到係兒登

唔同論壇有唔同技巧，有d要有母愛，有d要mk，有d要好似children咁氹。總之要佢地自己對號入座。

同樓主差唔多
例如打機想學一隻角色點玩
唔可以就咁問點玩 因為冇人會答你
反而要屌隻角色咁廢 呢個版本根本玩唔到 打邊個都輸
下面就會有一堆人屌你唔識係到9up 要點點點玩先岩
然後教學輕鬆 get

要（無圖）先有人入個post

即刻搏嘴

打手呢行唔易做
而加好多老闆都好閪出糧睇post有幾多like
話就話係電話打幾隻字姐 喂！大佬你估d圖真係上網copy咁低質咩
所以好多九成請我地做打手既都要自已試左個伏先 拎哂資料先開post
總之呢行就好難做啦 世侄我真係點條明路你行咪撚入行